香港生死存亡，仲掛住打丁？

This AV好波，香港良心

推

上下熱門睇下先啦

丁幾時都有得打 但今次之後可能連發聲嘅機會都冇 出嚟啦香港人